我朋友8/7深水埗被捕之經歷

我朋友（女性）住深水埗，8/6當晚街坊裝（只有普通口罩）落街食飯，路經鴨寮街，見到前面街坊同警方對峙，於是走上前拍片。點知就在那兩三分鐘的一舜間，警方沒有警示，街坊亦沒有任何準備的情況下，突然猛衝向人群！我朋友被前面兩位跌倒的街坊click倒在地，然後遭兩黑警衝前壓倒在地，接著拘捕！

大約零晨00:30警車把首批逮捕的七人帶去長沙灣警署。然後就是落口供，見律的的程序。我朋友被控非法集結，而同批有另一位少女（連口罩都沒戴的女生）被控阻差辦公。 其實根本是鳩拉！

問題在，以阻差辦公及非法集結的控罪，竟然警方在第二天早上11:00左右，已取得法庭的捜查令，一律安排馬上上門搜屋！

目從法庭頒布禁令不凖警方亂查手機之後，現在黑警更是變本加厲，連阻差辦公同非法集結都要搜屋，完全的不必要地侵略犯個人私隠！而法庭竟然也配合馬上出捜查令，根本就是白色恐怖！那些只是街坊，竟然落街就遇不測，又拉又鎖又搜屋！現在已經變成，差人喜歡拉你是毋須理由，而拉了必定捜屋！

大家要正視這個問題，根本是港共的最後打壓手法，隨便你什麼人一落街到抗爭現場，已經是犯人！這情況同以前肆意查手機一樣，所以我們必須全城抗議，不然就沒有人敢再出來，港共得逞

你係黒警定黑社會？

推

香港黑警，冇個無辜，全部都要落地獄！

所以fc係邊
不推文回覆